---
title: "GIMP 2.6.9 для OS X"
date: "2010-06-30"
---

Как и обещали, отдельно объявляем о появлении сборки вышедшей недавно стабильной версии GIMP для Mac OS X. К сожалению, единственная доступная пока что сборка предназначена для Snow Leopard.

Кроме того, не исключено, что в ближайшее время будет выпущена версия 2.6.10, исправляющая одну досадную ошибку в версии 2.6.9.

[Скачать](http://gimp.ru/download/gimp/)
